大家小心五毛

今日我個朋友嘅阿媽話 “ 佢個朋友收到風話班學生去遊行有錢收”

係咪有人喺度放風唱衰我哋？

巴絲們小心，有冇辨法？
我知長輩圖已經好有用

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）